{
  "millis": "毫秒",
  "seconds": "秒",
  "mins": "分钟",
  "Back": "返回",
  "Close": "关闭",
  "Cancel": "取消",
  "Save": "保存",
  "Create": "创建",
  "Select": "选择",

  "Confirm": "确认",
  "Maximize": "最大化",
  "Minimize": "最小化",
  "Completed": "已完成",
  "Open Dashboard": "打开任务面板",
  "Open Action": "打开Action面板",
  "Live2d Setting": "设置Live2d",
  "Create Task": "创建任务",
  "Create Child Task": "创建子任务",
  "Edit Task": "编辑任务",
  "Delete": "删除任务",
  "Today": "今日",
  "Daily": "今日任务",
  "Weekly": "本周任务",
  "Monthly": "本月任务",
  "Advanced": "高级设置",
  "Period Setting": "周期设置",
  "Associated Action": "关联操作",
  "Add Action": "添加动作",
  "No Associated Action": "暂无关联动作",
  "Click to add action": "点击添加动作",
  "Selected Actions": "已选择的动作",
  "To Select Action": "选择关联动作",

  "Set as Periodic Task": "设置为周期任务",
  "Enable to repeat the task at the set interval": "启用后，任务将按设定的周期自动重复执行",
  "Periodic Interval": "执行周期",
  "Select Periodic Interval": "选择执行周期",

  "Time Setting": "时间设置",
  "Reminder Setting": "提醒设置",
  "Due Date": "截止日期",
  "On Time": "准时提醒",
  "Before 5 Minutes": "提前5分钟",
  "Before 15 Minutes": "提前15分钟",
  "Before 30 Minutes": "提前30分钟",
  "Before 1 Hour": "提前1小时",
  "Before 2 Hours": "提前2小时",
  "Before 1 Day": "提前1天",
  "Before 2 Days": "提前2天",
  "Before 3 Days": "提前3天",
  "Before 1 Week": "提前1周",

  "Period OnStart": "启动时执行",
  "Period OnStart Description": "无论是否设置自动执行，应用启动时执行一次",
  "Period OnceStarted": "每天启动时执行一次",
  "Period OnceStarted Description": "无论是否设置自动执行，启动时执行（每天仅一次）",
  "Period Daily": "每日重复",
  "Period Daily Description": "按1天间隔重复创建",
  "Period Weekly": "每周重复",
  "Period Weekly Description": "按1周间隔重复创建",
  "Period Monthly": "每月重复",
  "Period Monthly Description": "按1月间隔重复创建",

  "Language": "语言",
  "Select Language": "选择语言",
  "Run on System Start": "随系统启动",
  "Slient Launch": "静默启动",
  "General": "通用",
  "Appearance": "外观",

  "Startup Tasks": "启动时任务",
  "View and manage tasks that run on application startup": "查看和管理应用启动时运行的任务",
  "Loading": "加载中",
  "No Startup Tasks": "暂无启动时任务",
  "No startup tasks have been configured yet": "尚未配置任何启动时任务",
  "Task Value": "任务价值",
  "Last Run": "上次运行",
  "Created": "创建时间",
  "Actions": "操作",
  "actions": "个操作",
  "Never": "从未",

  "Auto": "自动执行",
  "Auto Description": "任务将按设定的时间自动重复执行"
}